美軍洋腸我嚟啦！

快

快點來強姦我吧

興奮，我怕自己姣婆守唔到寡